[尋人] 高登會員葉?巴打

好想知高登會員編號267240既葉?巴打
係唔係連登解答各巴打既數學問題

之前比佢幫過
佢真係好撚型

巴打好似而家做緊補習社

之前dse math得2
retake搵佢幫手 上左5

之前梁琛打手果?

就係呢個葉?
好想搵佢補數

推